黎到聖誕節 做乜撚野好

點解要生我出黎...

一齊睇燈飾？

探hani

拍拖？

佢探我

講笑話

告訴我孤獨並無罪

尼句真

叫春萬歲

我+我條女睇你

自殺